麥明詩人生最大污點係唔係同林作拍過拖？

MMC作為10A、香港小姐、讀Law、知書識禮既傳統精英香港人......

同一個毫不尊重其他人、轉行頻頻、成日鳩up惹公憤既男人拍過拖，真係好慘

最慘既係......林作新女友會考0分、仲要係失婚婦人，落差好大

係

調轉諗,係林作污點